焦慮症復發

Year 1開始發現有抑鬱症 當年溫溫下書會放低晒所有野喺lib然後行左落碼頭搭船過中環鳩坐 或者會走走廁所坐喺入面 當時開始會唔想人見到我個樣 會帶口罩返學 會返左去但係收埋自己入廁所 全日揸住電腦notes喺廁所 會帶水帶野食入廁所留足一日 人地摺lib我摺男廁 果時其實係我d同學叫我去睇醫生
幾年大學入面情況其實無好過 焦慮症 社交恐懼症 呢啲老朋友一直不停咁影響住我 去到畢業前 無再去睇醫生 而當時亦識左另一半 情況係有改善嘅 但無正常好返晒

去到最近 個人唔知因咩事好不安
好少事會無限放大
搭車逼唔覺意撞一撞到人 會驚比人話非禮
喺街望住人多幾秒 會驚比人話遊蕩
喺公司做漏少少野 會驚比人講比人炒
搭車經過天橋會驚架車飛落街 03年屯公果單咁樣
搭𨋢又驚會斷欖
夜返屋企會驚比人綁架打劫
諗起焗豬 會無啦啦想喊
搭搭下車坐喺到會眼濕濕
好容易會突然間無心機
對好多控制唔到未知嘅野好不安

到底我焦慮定妄想
我知道 幾個舊朋友又返左黎探我

I know that feel bro
幫你推

睇醫生

有無發生d咩事trigger到你

無都可以

首先睇醫生

其次我建議可以試下練瑜伽，靜坐果類野，
無可厚非係好多人靠靈性類方法幫手改善心理的。

男仔有係咪唔使搵另一半....

btw有無睇CP

做瑜伽+1

你絕不孤單💪🏻一齊努力

見到任何野都會諗起意外
好似叫強迫性思想

我第一次panic attack係因為教會嘅人同事而發生

CP好貴
有睇過精神科 但都好貴 加上醫生只係在意對藥嘅反應

Btw 好彩嘅係 我男朋友屋企人本身都有呢類病 佢對我都好包容體諒

沒講教會啊，
有很多的， 建議你睇下內在工程

瑜伽
打坐
健身（上youtube揾D全身訓練既program每日做）

真係會有D紓緩既效果
果種覺得自己「生存緊」既感覺會幫到你
建議真係試下

唔係講教會
靈性係你心靈上同感覺上既變化
唔係迷信野黎

好啦 我搵下點搞